宋皇臺站未完工 宋帝昺震怒顯靈

港鐵陰謀論 已經發生第二次 真係巧合? 你信真係訊號系統突然故障?